{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009826",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 녹스 호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数が41個で、様々な部屋のオプションが選択できます。 近くには2号線と盆唐線宣陵駅、駅三駅、宣靖陵駅、彦州駅がありアクセスが良いです。 当宿は韓国語で案内を提供しており、言語に対するサポートが可能です。 ご予約後に訪問すると、写真と異なる客室が割り当てられることがありますので、ご注意ください。 各部屋のタイプには特定の基準人数と利用案内があり、最大人数まで収容できます。 スイートルーム、ロイヤルスイートルームなど、様々な部屋タイプが提供され、最大人数や追加費用に関する情報が提供されます。 スイートルーム、ロイヤルスイートルームをご利用の際、音楽およびスピーカーの使用は午後11時まで可能です。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能であり、未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 キャンセル規定に基づき、3日前までのキャンセルは100%払い戻しが可能ですが、当日の予約は払い戻しできません。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は清潔で様々な施設を提供しており、コストパフォーマンスの良い宿と評価されています。 客室は快適で清潔に管理されており、浴槽が大きく広いバスルームやエンターテイメント施設で楽しい時間を過ごすことができます。 また、フロントスタッフの親切なサービスも印象的だという肯定的な評価があります。 しかし、一部のレビューでは、従業員の応対が少し不親切だという意見もありました。 その他にも掃除状態と防音に対する意見が分かれたが、掃除が不十分で蛾のハエが飛び回りエアコンの音がうるさくて防音が足りないと言及したレビューもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は総客室数が41個です。"
        },
        {
            "question": "当宿の近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "当宿の近くには2号線と盆唐線宣陵駅、駅三駅、宣靖陵駅、彦州駅があります。"
        },
        {
            "question": "当宿ではどの言語で案内が提供されますか？",
            "answer": "当宿では韓国語で案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室の写真と実際の客室が異なることはありますか？",
            "answer": "ご予約後に訪問すると、写真と異なる客室が割り当てられることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室タイプには何がありますか？",
            "answer": "当宿ではスイートルーム、ロイヤルスイートルームなど、様々な部屋タイプが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームやロイヤルスイートルームの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "スイートルームやロイヤルスイートルームをご利用の際、音楽およびスピーカーの使用は午後11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "キャンセル規定に基づき、3日前までのキャンセルは100%払い戻しが可能ですが、当日の予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当宿のレビューはどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿泊施設は清潔で様々な施設を提供しており、コストパフォーマンスの良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は快適で清潔に管理されており、浴槽が大きく広いバスルームやエンターテイメント施設で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどのようですか？",
            "answer": "フロントスタッフの親切なサービスも印象的だという肯定的な評価があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の応対はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、従業員の応対が少し不親切だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "掃除状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、掃除が不十分で蛾のハエが飛び回りと言及しています。"
        },
        {
            "question": "防音はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、エアコンの音がうるさくて防音が足りないと言及した意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 631
    }
}